<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Automation Steeg und Hoffmeyer GmbH</title><link>https://automation-gmbh.github.io/homepage/</link><description>Recent content on Automation Steeg und Hoffmeyer GmbH</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-DE</language><atom:link href="https://automation-gmbh.github.io/homepage/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Datenschutz</title><link>https://automation-gmbh.github.io/homepage/datenschutz/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://automation-gmbh.github.io/homepage/datenschutz/</guid><description>DATENSCHUTZERKLÄRUNG:
Automation Steeg und Hoffmeyer GmbH
Mainzer Landstraße 155
55257 Budenheim
Telefon 0613929270
Diese Datenschutzerklärung klärt über Art, Umfang und Zweck der Erhebung und Verwendung von Daten der Besucher/Nutzer durch den Anbieter als datenschutzrechtlich Verantwortlichen auf. Bei Fragen zum Datenschutz erreichen Sie uns werktags zu den üblichen Geschäftszeiten.
Wir freuen uns über Ihr Interesse an unserer Website. Der Schutz Ihrer personenbezogenen Daten bei der Erhebung, Verarbeitung und Nutzung anlässlich Ihres Besuchs auf unserer Website ist uns ein wichtiges Anliegen.</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://automation-gmbh.github.io/homepage/impressum/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://automation-gmbh.github.io/homepage/impressum/</guid><description>Automation Steeg und Hoffmeyer GmbH
Inh: Max Mustermann
Mainzer Landstraße 155
55257 Budenheim
Telefon 0613929270
Telefax
Steuernummer
Haftungshinweis:
Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen wir keine Haftung für die Inhalte externer Links. Für den Inhalt der verlinkten Seiten sind ausschließlich deren Betreiber verantwortlich.
Hinweis zur Streitbeilegung in Verbraucherangelegenheiten:
Plattform der EU-Kommission zur Online-Streitbeilegung: http://ec.europa.eu/consumers/odr Wir sind zur Teilnahme an einem Streitbeilegungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle weder verpflichtet noch bereit.
Datenschutzerklärung:
Datenschutz</description></item><item><title>Kontakt</title><link>https://automation-gmbh.github.io/homepage/kontakt/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://automation-gmbh.github.io/homepage/kontakt/</guid><description>Kontakt Automation Steeg und Hoffmeyer GmbH
Mainzer Landstraße 155 55257 Budenheim Deutschland
Tel: +49 6139 29270 Fax: +49 6139 292729
E-Mail: info (at) automation-gmbh (dot) com Web: www.automation-gmbh (dot) com</description></item><item><title>Unternehmen</title><link>https://automation-gmbh.github.io/homepage/unternehmen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://automation-gmbh.github.io/homepage/unternehmen/</guid><description>Die Automation Steeg und Hoffmeyer GmbH wurde 1972 mit dem Ziel gegründet industrielle Wertschöpfungsketten zu automatisieren. Kernaufgabe war es möglichst effiziente Technologielösungen über Beratungstätigkeit sowie die Konstruktion und Fertigung von Sondermaschinen anzubieten. 40-Jahre hat die Automation Steeg und Hoffmeyer GmbH als zuverlässiger und kompetenter Partner halb- und vollautomatische Maschinen für die Hohlglas- und Pharmaindustrie produziert und nicht wenige dieser Anlagen sind heute noch in Betrieb.
Seit 2010 entsteht das neue Geschäftsfeld der Faser-Kunststoff-Verbunde.</description></item></channel></rss>